3大BBA嘅你，而家做緊咩？

Gbus唔計

big4

看更

廢青

吹水死全家

加油啊巴打，第幾年？

三大bba 18fg有咩offer啊

普通銀行 gt

幾k? 暫時整體滿意嗎？

講漏左
我18fg 8月先返工
18k 連埋bonus ard avg 20k一個月

滿意啦 始終自己又唔係勁

不過手頭上仲有big4 audit offer
但應該做gt算
廢青我捱唔住

boc?

唔講啦
驚自爆

非3大 做ibank back office

MBB

巴打咩bg?

Gt有咁多bonus ?

樓主有咩計劃prep mbb, 有冇睇過果d coaching

利申：做緊placement 對呢個範疇有點興趣

巴打係呢行placement 梗？

樓豬我自問唔係最top班學生，mbb對entry post都幾睇重academic , 暫時我得一個同consulting 有關嘅offer, MBB係佢地個客 (not exactly strategy consulting tho)，會比兩年時間自己睇下入唔入到second tier consulting firm , 到時再睇下仕途如何

In the worst scenario 讀個MBA搏最後一鋪

Department 個名係consulting 但係唔exactly關management consultancy 事, 但係希望可以grad左第一份工接觸下不同既industry.

哇，愈聽愈似我份offer 巴打呢份做咩多？

當14個月糧 除返約20k一個月

巴打果行做咩多？

非gbus first hon
幾份唔關事既intern + 1份consulting intern
有上莊有case comp

巴打有料 留個tg俾我問下野指點下小弟得唔得

邊間firm, 介唔介意開名？